我正式宣佈，香港第一大係樹仁！！

【校方就罷課之安排】

校方昨日通過電郵向全體師生發信，對於罷課行動校方將作以下安排：
第一，參與罷課的學生將不視作缺席。
第二，所有課程將如常進行。
第三，罷課期間的課堂內容將發放在Panopto及Moodle。
第四，同學可透過網上平台參閱課堂內容及自行學習。
第五，所有列於course outline的中期測驗、匯報或其他評測活動會影響同學的最終成績，同學需於網上或親身參與。

To: Students, All Academic and Administrative Staff
From: Office of the AVP
Re: Arrangements regarding possible boycott of classes

With respect to the possibility of a university-wide boycott of classes initiated by the student body, the University wishes to propose the following arrangements:
1. Students will not be penalized for participating in the boycott of classes. This is to say that such participation will not be construed as absence from class.
2. All teaching activities (including lectures, seminars, workshops, internship, externship, fieldwork placement and so on which are listed in the course outlines) will be conducted as usual.
3. During the days of the boycott of classes, classroom teaching will be captured and recorded on the Panopto system, and placed on Moodle for students’ viewing.
4. Students are encouraged to keep up with their learning by viewing the recorded sessions.
5. If quizzes, mid-term examinations, presentations or other assessment activities which are listed under “Assessment” of the course outlines are conducted during the days of the boycott of classes, students are asked to participate in them either online or in person so as not to affect their final grades.

We hope that through our collaborative efforts during these difficult times, students’ learning will not be unduly affected. We will continue to monitor the above arrangements and iron out rough patches to the best of our ability.

其他大呢？

講罷課點少得暴徒大學
有請

樹大招瘋有沒野補充？

辣殺hku

暴大呢

樹仁中學竟然可以不視作缺席

唔好令我失望呀暴大

胡懷中副校監致樹仁仝人書

致各位同學及教職員：

2019年的夏天，迎來的是漫長及煎熬的暑假。香港人不論職業，階層，立場，觀點，情緒都難免受到過去兩個多月來的社會事件牽動著。

我們看到無數青年人以和平方式表達訴求，他們的熱情，感動人心。他們在召集，宣傳，遊行集會的過程中，都展現了年輕人無限創意及擅用社交媒體的能力，及香港人文明守法的優良風範。

暴力從來不是解決問題的方法，我們不贊同任何群體，大小程度，不同形式的種種暴力行為。現時社會出現令人震驚的暴力行為，我們強烈呼籲，同學不要把自己置身於暴力之中。

事情來到今天，社會紛爭仍未看到盡頭。此刻大家可能感到憤怒，但不要孕育仇恨；大家可能會失望，但不能意氣消沉。仇恨會催化暴力，產生暴力的惡性循環。消沉令人一蹶不振，令未來變得灰暗。此時此刻，我們須以自身力量正面的貢獻香港，不能低頭喪氣。

為此非常時期，校方已成立由管理層組成的危機小組，快速應變。關愛同學是我們的天職，若有同學於社會運動中遇事，由法商系老師組成的團隊，將提供協助，依法保障同學的法律權利。如有需要，同學可與我們聯絡(電：2570-7110)。

我們要強調，校園是求知識的天地，秩序由校園保安同事負責。當然，如有罪案發生，或在緊急情況下同學老師報警求助，經我們查證，警方可進入校園依法執法。這是校方長期政策，從來都是如此。

和同學保持溝通是校方很樂意做的工作，可是我因工作需要，身不在港，學生事務處將和同學面談，交流聆聽意見。

我們得知學生會有意號召同學罷課。校方的立場是，同學罷課，我們不罷教。同學不會因為缺席課堂而受到懲罰，而我們的老師，將會繼續授課。樹仁育人是我們對社會的承諾使命，教職員必定緊守崗位，堅持不懈。在這段期間，教授會盡量提供網上教育資源，讓同學繼續在學業知識上持續有所增進。

樹仁大學以仁者教育為辦學精神，「敦仁」就是培養仁者的精神，以嚴律己，以寬厚誠信待人。己欲立而立人，己欲達而達人。胡鴻烈校監曾經引老子之話勉勵同學，「是以聖人後其身而身先，外其身而身存。非以其無私邪？故能成其私。」這句話的意思是，天地所以能夠長久，乃是因為其運作不是為了自身，所以能夠長久。群體間彼此互相照顧，不把自己的意欲擺在前頭的人，自然贏得大家的愛戴。不把自己的利害作為優先考慮的人，自然能完成他的精神生命。這種人，正是由於他處處為別人著想，反而能夠成就他的理想生活。

在香港社會面臨重要抉擇之時，我們希望大家能好好思考體會這幾句話。

胡懷中

睇完最尾嗰段都有啲滾動

鯨大永遠都唔入流嘅原因..

no.1

希望其他大學跟
講真, 成個course返去都係訓教同埋玩電話

樹大！ 樹大！

一大

樹仁加油所以一間好學校與否，唔一定係睇間學校嘅成績，你睇下年年考第一果條仆街就知...

Push

私大其實真係有啲風骨
唔使賣政府賬

後悔冇入到樹大香港第一大學

不予厚望
段崇志

樹大

反觀其他支那奶共校長...

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

可能校長當年就係廢事將來要向政府低頭 所以拒絕政府捐款 終於可以話比人知我係樹仁學生

屌你好感動

利申：樹仁仔

拿，講真
咪再笑佢樹中

機仁萬歲

樹仁

真，尤其係明令唔比罷果啲

正 型！
樹仁

proud to be a graduate

樹大！

check極email都唔見有 原來係學生會facebook

我愛樹仁

對樹大改觀
明明一路都係唔俾人走堂
依家竟然行得咁前

作為樹仁人，多謝母校

係，以前上堂要點名

垃圾暴大

屌你老母 張翔死咗去邊

明明最紅底係佢

樹仁校長一早已經有出聲
相反其他乜大物大

收皮啦，人地先係真香港大學

咪係

有沒有fb link，想分享給朋友看，因為很有意思。

大學之道, 在明明德, 所有香港教育者都應該向樹仁胡家致敬

Lee封係全體電郵黎

facebook lin得唔得

我都係喺secret睇返嚟

我係樹仁人呀hi

終於正名

第一次proud of 作為樹仁仔

最尾個段

港大？

Mainland U你估個朵流架?

Waaa tui arrrr

屌poly呢
走左個紅底校長黎番個紅底校長
罷閪咩

真心大中華派，e.g.汪阿姐

樹大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收皮啦以為自己好撚好笑咩

樹大都有得反cup

樹仁有料

仁大

以前有人問我UG讀邊間，答起上黎都有少少尷尬，即使一直十分欣賞樹仁創辦人的風骨都好，樹仁喺軟硬件上都好難令同學感到自信。

黎緊我去港大讀PG，但十分失落地呢間過往一直企喺學界最前線嘅「香港一大」居然咁平靜，睇返校長個名，又好似有少少明白點解會咁。

唔係想攞光環，亦唔係想抬樹仁踩港大，但我今日會自豪地同其他人講：我喺樹仁嘅最大得著，係擇善固執、學者風骨。

想由8大轉樹大

收皮啦，港大同樹大俾你揀你會讀邊間呀

感動
胡校長

樹大
利申港大

The University of Xianggang

樹仁好波
不過好驚佢比人清算

當年唔肯4轉3 所以一直唔接受政府資助

因為其他大學根本無attendance policy

人哋校長係民國時期嘅人

人哋係講讀書人嘅風骨

所以樹人咁多年都逼我哋上中文堂仲要教我哋呵旁觀者文

而家應該都唔多支那生？

831 維園見

直線撐罷課...
有啲感動

仲係咪大一國文
呢本野完全係民國課本黎

樹大好波
郭位已潛

推

推推推

又啱wor

好嘢嚟

不過領唔領悟到又另一回事

我班friend 全部過3.8

但係純粹當背書，領略唔到真正嘅意義

啱

利申:做過鯨大仔

一大!!! RESPECT!!!!

Lecture堂走曬都得，Tutorial堂都唔計attendance?

樹大係同時上Lecture同Tutor

樹大好波

輕輕一推

對比浸會中學，學生同校長全部順民

風骨

知唔知點解叫 『樹仁』

好撚多
利申 fm

721 85 811aa

721 85 811

大灣區第一大一定係埋大

有風⻣

上堂好撚重要，唔走得，但當有嘢緊要過上堂就咪撚上啦

學者風骨

老豆成日話胡鴻烈同鍾期榮好有heart去搞樹仁

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

好想讀一間咁有仁者風範既學校

深感欣慰

屌你啦 臭閪

娥姐一走 間野唔同晒😂😂

身為舊生，見到幾副校幾次出聲都有所指，要搏盡無悔，一間堂堂都要計出席嘅行到咁前，也確是不易，硬件恐怕永遠及不上，但樹德立仁，希望捱得住壓力。

tvb報卧底警察 直播問佢有冇委任證
問完就隔日辭職果個都係樹仁新傳出黎

致敬

邊個話你知呀?
BU 部份堂唔夠出席全科扣10%, 打個9折

其實一早出咗聲 但冇人理

愛你呀校長😭😭😭

之前先講cctvb請既都係樹仁珠海 屌人投共

剛剛再睇呵旁觀者文
120年後都一撚樣 好彩既係香港好多人覺醒左

打狗救人
831 大遊行
901 機場見
八一八後 不分和勇
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

民初清末嗰班中國人真係智者

雖然佢哋講緊嘅好似只係廢話，不過你諗下一個咁腐敗封閉嘅年代竟然可以講出咁前衛嘅嘢

o

好好笑呀

奶共台狗

醬油：

感動

adore

好彩香港仲有樹仁

埋土呢 屌
我對佢哋好撚失望

新一大

好難 重要番到去 好似去左中國

見到校長肯出聲 好滾動
好慶幸自己係樹記畢業

樹仁！樹仁！

我一直以為樹大個底好紅 定我有咩誤解

吊 玉山
目前鯨大好似得nursing school出左聲

5年前學校都比我地罷課㗎啦其實
仲有法律團隊幫手

依啲咪讀書人既風骨囉

希望樹仁學生為自己學校感到自豪，因為大事大非，學校冇跪低，你地要搞好樹仁呀

真一大

一大

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

屌 你見而家個校長連香港人都唔係就知啦
利申校友

Proud of syu

721
811

樹大！招風！

應該唔止你，我都係

估唔到咁有風骨

一個香港 只得一間香港樹仁大學

嗚...好葡萄edu做野啦

紅而不"奶"

好感動呀！！！
樹仁好波！！！！

唔知堆nds係咪照翻學呢

反正都係睇完PowerPoint 就去考

食屎啦，除左樹仁，冇一間係大學

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

woah! 樹仁 ho ball!

我係樹大仔呀hi

好感動

暴大淪陷咗喇

私校係唔同d

終於有間似返間大學

等緊暴大

光復後，第一大大學，俾最多資源

由法商系老師組成的團隊，將提供協助，依法保障同學的法律權利

法商都唔係LLB，竟然仲有義氣過LLB果堆

垃圾大學讀唔讀都係咁, 所以先咁勇躍罷課

第一大！！！

堅！

Respect!

不能同意更多

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

見到個hall淨係俾nds住就知咩料啦

樹大we connect

睇完真係好感動
其他大學都無樹大咁勇敢
依加身為樹大學生真係當之無愧

樹大 we connected
利申 樹仁仔

我係樹大仔啊屌

有錢點會唔賺仲係好撚多

段皇爺收皮

樹仁創校夫婦大陸人黎
佢地經歷過戰亂、立國、文革等
更加明白共產政權可怕
呢d先係真愛國

對樹仁改觀！！

push

身為樹仁仔 個封email真係好滾動

樹大招風

hku垃圾

樹大搞咩 咁撚勇

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有原則係好事嚟
你地係去讀書，學校要求你地上堂係正常
唔係你畀左錢話上又得話走就走

唔想俾政府監管，其實而家都收好多政府錢

樹仁好波

以前成日笑樹仁係樹小，垃圾大學俾人睇唔起，我終於知道原來樹仁喺大事大非面前係可以企喺學生依邊，雖然樹仁係紅底，但係我估樹仁嘅紅係類似汪明荃嘅紅，唔係盲目愛中國嘅紅。

利申，樹仁

不知同中共幾好朋友

港大呢？中大呢？
屌你老母

其實呢種唔算幾紅底
真正紅底係既得利益
真真正正係中共啲人同佢地啲後代
例如董建華嗰啲

I大收皮了

香港一大

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

感動！

唔好過份吹奏啦 轉個頭又俾個仆街政府算帳

禾含大呢？

樹仁法商有胡官撐腰

14年個時樹大係火車嚟

樹仁好波

咁含大呢?

咁撚高調,明天官媒一喝,校方會否又跪低?
(我都希望全港所有大中小學幼稚園Playgroup一齊企硬)

叫緊我？

真正教育

樹大學生成日都笑9自己學校既軟硬件不足
仲有好多大陸人入黎讀
今日終於可以好自豪咁講自己係樹大學生
校長好波，有風骨

今日開始唔撚准再話樹仁垃圾

你覺得俾人清算個陣 我地唔會出聲咩？

[img]
圖片網址[/img]

ou nursing

相反張翔個撚屌

今鋪真係香港第一大學

喊左我愛樹仁

樹仁同學其實行得好前，2015年已經玩火，但比大家遺忘左，希望大家唔好忘記佢地嘅付出。

時事脈搏 | 2017-03-02 12:44

立會縱火案 樹仁大學學生串謀縱火罪成立

前年年底在立法會示威區發生的垃圾桶縱火及爆炸案，早上在區域法院裁決，第二被告樹仁大學前學生會會長楊逸朗，被裁定串謀縱火罪罪名成立。

同案首被告，正修讀廚藝課程的首被告葉卓賢，早前承認一項串謀縱火罪。暫委法官將案押後到本月22日判刑，兩名被告要還押。

法官表示，楊逸朗當晚要求友人提供消毒酒精和紙張，並帶到立法會示威區交收，之後他將物品放入垃圾桶，不足5分鐘後，有兩名男子一人手持火槍、一人持鐵罐走近垃圾桶，垃圾桶隨即起火。

法官認為楊逸朗必然是與他人串謀，協議各司其職，在知情下有意圖縱火。法官又反駁辯方指，案中主要證人錯誤辨認楊逸朗的說法，是完全站不住腳。

控罪指，兩名被告葉卓賢及楊逸朗，與數名在網上認識的男子，案發當晚到達立法會示威區，串謀縱火令示威區外一個垃圾桶在晚上爆炸，葉卓賢被捕後承認自己當晚負責把風。

好滾動

返到去都係瞓教聽人9up架啫

你正式宣布？

可能幾日之後就被政府逼跪低

反CUP

見到呢條撚樣 校友都覺得羞家

好簡單,咁多大學得樹仁唔係拎政府全額資助,個春袋冇比人揸實

推到其他大學都係咁

多謝樹仁

識讀一定要讀樹大

仁義道德展現哂出來

仁人風骨，真係值得一讚

樹仁終於威番次

全港最高海拔學府

嘩 屌你老母，平行時空呀？發生咁撚多事都可以視而不見，夠竟呢D人有幾撚恐怖？

樹仁要起飛了

Say lee Ar fung

癡線... 樹仁走得好前
私校唔使靠政府果然唔同啲

Thanks 🙏

唔好講校長 個SU都唔知做過啲咩係呢場運動入面 聯校聲明冇佢份 笑唔笑死 埋大 埋左自己

段狗佢唔聲唔聲扮死狗但其實講後援佢全港應該無得輸

好正

最近聽講過上海「大鳴大放」，一見到呢啲po成日諗起
利申 雙魚 一日都黑淨係識FF 唔希望壞事發生

推 樹大好遮陰

胡鴻烈已經好有風骨，今時今日咁嘅局面佢個仔有勇氣承繼呢個精神，值得尊敬。

有講支援罷課咩

原來樹大校長已經成百歲

樹大no.1 !

啲教授話校監果啲好似每年都控制住得1成系支那生

鄭國漢呢

欽佩! 咁先係辦教育嘅學者
係咪因為無親中背景?

email都有啊

終於可以同人講係樹仁仔

樹大冇枯枝

好想讀樹仁

樹仁舊生 自豪, 雖然可能之後就反口, 讚咗先算

發夢都冇諗過

樹仁輔心嘅朋友

靚推

推 希望其他u都跟隨

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

呢種先係真正既大中華...其他果d純粹係奶共

樹仁 we trust

ok科大都可以收收皮先

最尾果段滾動到

利伸 樹仁仔

不得了 即刻報個course去感受下香港一大既護蔭

暴大唔好輸！暴大唔罷課就去撚段王爺

唔夠8成出席率係咪照樣可以考試？

當係俾個機會向佢哋輸出革命囉

就算依家樹仁係一大都好
我地需要更加多人幫手去搞樹仁嘅罷課

樹仁罷課委員會 需要你嘅支持
TG channel: @hksyuboycott
TG group: @hksyuboycottchat
IG: @hksyu_antielab

其他呢

民陣雙普選遊行

手足到時見

i大呢

都讀過，畢埋業
利申：讀埋暴大

有啲感動

自插先，豬嘴會更換更好型號，頭盔亦會進行加固
出住新手教學先，比大家有個基本了解，下篇會教頭盔加固，再下篇就會入正題教大家整護手臂護脛骨

(香城online高級裝)你地搵到屬於自己既戰場未

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

醫學院俾罷課
lecture全部錄影上moodle

2017……

受訓兩年可派去前線

同學罷課, 校方不罷教
體現真正中立, 在香港, 久違了

pound of my school
以後終於唔洗比人笑樹大有枯枝

同14年雨傘比個聲明真係差天共地
香港一大

樹仁 no.1

風骨呀！

疾風知勁草～樹大好波！
Respect！

樹大仔表示感動

樹大好波！！
唔係新細明體大學

好波啊樹仁

段皇爺罷咗成年工

不得鳥 其他校長係咪含緊

其他U上堂前拍卡咋

當年仲係咁恥笑treeU

又排名大執位

由校長轉咗做支那人開始，已經冇咗香港大學哩樣嘢

TG樹仁罷課channel

TG樹仁罷課Group

IG樹仁罷課專頁

終於可以唔洗驚同人講我係syu grad
我係樹仁人啊

樹仁number one

我樹仁我自豪！

樹大上年話要收回學生會會室同民主牆
不過今次係做得好既

China hku

其實，ku 仔真係冇幾多關心香港

樹大我唔會再笑你係樹仁中學 我係樹大仔啊屌

推呀

利申讀樹仁
不嬲對呢間學校冇乜歸屬感(直到睇到呢封email後)，因為覺得間學校有少少紅底
有上莊，知道今年除左社工所有系都跌人
我知同含大升大學都好息息相關，我自己都有撚過tran含大，因為含大啲設施真係好新好令
但睇完封mail之後，屌，今舖真係tran你老母

愛國不愛黨？

科大表示 史維真係應該慚愧

樹仁第一

屌 嬲撚到OU真係好撚柒多大陸狗！

樹大真心威今次

831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

講得好好

以曾為樹仁人為榮
已故的鍾校長是中國第一位女法官
先生兼校監是前政協
兩老是紅到不可再紅的人
但所創立的微小大學卻是最有風骨❤️

敦仁博物！！！！！🌳🌳🌳

強烈要求警方停止將示威者送去新屋嶺

真？唔通係BA學系特別多大陸人

Zhang xiang 點敢咁做啊

樹仁👍🏻👍🏻

勁

感動 樹仁行得好前
希望其他學校都會跟隨樹仁大學的步伐

大家問下Katie Law 羅嘉瑜 樹大新傳女神 罷唔罷課

呢d先係正常

後悔埋土畢業

百年樹仁

Respect

其實香港大學生不嬲都係返week1分組
Week6/7 mid term test
Week13/14 last lecture for exam hints
個個sem都係返三堂除非有attendance requirement既姐
又話清算又話盛班友唔係畢業太耐就係乜都唔識

公大幾乎無咩搞作 T_T

無錯

利申：做緊鯨大仔

Yes

I大

樹仁無論軟件定硬件都稱唔上大學，但講風骨就係一間大學。
利申：樹大grad
但其實呢樣都係樹仁唯一最大賣點。
講真，罷課班教授就最撚爽，教又輕鬆。學校錢又照收，胡氏又係正義之舉，學生又順氣。樹仁仲要自負盈虧，私校，唔洗睇政府臉色，咁多誘因，大條道理講人話啦。

直情係⋯ 佢講明唔想收政府錢但無左自主權利，所以當年先唔收資助自己用身家死撐間學校

同中共frd架
唔係點會早過教大升大學
大大個牌係教學大樓寫住中共送贈。

依家tran u黎唔黎得切
利申鯨大

平時唔見對學生咁鬆手 擺明係收生人數唔達標 又比恒大踩住上 學校想做好個PR先出篇咁嘅野

副校~~

希望你鳩up

英文系department head之前話唔收 而家好似有一個(?)

得樹仁似返間大學

回應社會問題、接納不同意見既真大學

比下面
中文系係邊間都無咩分邊

海拔第一高
心胸第一高

但校政 課程除新傳以外就不予置評了....
ou恆大更稱心

樹大老鬼表示欣慰

其實紅唔晒 老鬼表示當年孫中山紀念日有得放假

no la email有 check真

我意思係唔好亂tran 過黎樹仁
諗真d 先呀巴打

作為樹仁人好撚自豪同感動

樹大世界第一

都要讀莊子逍遙遊，教你做廢青

樹大好波
利申暴大

樹仁仔女加油

私立學院講到明，收非本地生百分比唔可以超過整體學生人數10%。如果你覺得樹仁多NDS既話建議你去教大浸大Poly,City行返轉~沒有比較就沒有傷害😂

係woo屌 見到英文就當左唔關事 自膠

校長好親民，佢得閒會坐係圖書館門口睇報紙。學生會係隔離檯自修😂

惟一好奇係點網上present法

你以為啦

咁嘅時勢，真係好值得尊敬。

樹仁校長有價值信念，令人覺得樹仁唔係學店。
利申：我唔係樹仁學生。

敦仁博物 擇善固執

最正就係而好多旁觀者
中晒

呢科真係寶來

鯨大係咩

ou都係u
鯨魚都係魚

屌

見返校監好想喊
好多謝當年樹仁比機會

以前未有咁多私立大學時
畢業證書係得樹仁有自己既校監
其他校監全部都係行政長官

樹仁唔夠80%係考都無得考
成績歸0

點解我唔係樹仁

私大一蚊都冇受過政府資助
怕乜？

暴大, 民間一大!

樹大印象中係愛國
咁有Guts

你老母比狗屌撚到流曬汁添

樹仁新傳

樹仁世界第一

表示羨慕

好多

3份之2啫，冇8成咁高

堅

好撚葡萄

好有風骨

香港既大學真係好高質

真香港一大

加油

好有歸屬感

一個段崇智，一個張翔，都係垃圾

樹仁大學以仁者教育為辦學精神，「敦仁」就是培養仁者的精神，以嚴律己，以寬厚誠信待人。己欲立而立人，己欲達而達人。胡鴻烈校監曾經引老子之話勉勵同學，「是以聖人後其身而身先，外其身而身存。非以其無私邪？故能成其私。」這句話的意思是，天地所以能夠長久，乃是因為其運作不是為了自身，所以能夠長久。群體間彼此互相照顧，不把自己的意欲擺在前頭的人，自然贏得大家的愛戴。不把自己的利害作為優先考慮的人，自然能完成他的精神生命。這種人，正是由於他處處為別人著想，反而能夠成就他的理想生活。

睇到眼濕濕

作為樹大畢業生，深感光榮

諗番起五年前佢地既回應
其實今次真係好surprise
多謝你地

？？？？？

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

我愛樹大

之前都唔想同人講自己讀樹仁
係我衰係我膚淺，對唔住

仲係啊

up

唔攞政府資助真係一大善政
攞hku為例，97前響個朵係英式教育、香港第一學府，97後為繼續攞政府資助就開始宣揚自己係孫中山、張愛玲母校
聽教授講，計曬燈油火蠟人工保險乜乜乜，hku run一日要成800幾萬，靠學生學費根本維唔到皮，加上如david graeber所言，依家大專院校多左好多bullshit jobs，都係admin positions黎，可想而知幾曬錢

利申：hku grad

No.1

樹大好燃正!!!!!!